釣魚如果拋杆沉底嘅話邊度好

本身諗住黃石碼頭 不過人哋話嗰度冇魚
想調條中等少少嘅魚 唔想太細條
馬友size就得

會員過百: Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚谷

入黎傾啦師兄

我新手嚟嘅咋喎

咁咪岩囉....好多新手係谷.....都有好多師兄答你....又有教學videos.....tg你驚咩....入黎啦，無人知你係邊個

同埋黃石玩fit魷多

ok